﻿# To_list_grafikart

Introduction

Basé sur l'atelier de Grafikart sur Youtube (JavaScript côté navigateur : Pratiquons avec une TodoList), j'ai fait des aménagements comme l'utilisation de tailwind pour le css.La plus importante modification est pour la gestion des filtres. 

## Techniques utilisées

* javascript vanila
* tailwind pour le css

## Ressources

[Grafikart.fr](https://www.youtube.com/watch?v=Rm8kxBf5Eoc)

